728一齊入元朗唔洗怕 唔會主動出手 著齊防具

要話比黑社會知香港人唔會怕左佢地
主線以鄉黑勾結 保衛元朗居民為主
元朗唔會再有人為自己既政治主張而害怕
當日著好防具 唔好怕熱
學生有唔用既厚書 將佢捲起用膠紙護手臂
當有刀有棍打埋黎用厚書擋
用厚書用盾 如果佢地斬埋黎 記者影到
文宣贏硬 學生以書本抵擋黑社會
大家齊心協力 記者議員比人打比人斬
唔好驚 大家齊心一路大益衝埋去保護佢
728見

Push

727吓話？

sor 由佢沉